大清帝國萬歲！愛新覺羅萬歲！

仲唔訓

大元大蒙古國萬歲! 孛兒只斤萬歲!

大明萬歲！朱由檢萬歲！

愛因斯坦姓愛?